旺角開槍fer市民呀：（冇人討論！

2:08 向橋開左幾槍
橋上好多on99行街 平行時空既市民 但咁都仲開槍
正一持槍既黑社會黎！
重點係 冇人討論呀！！！！

Ngo tui

Yau mo yen lei lau yi hah ah!!!!!!

Push

推

Diu nei
Ho scary

Tui

依家討論區俾人帶住風向走
真正有心post唔會有人覆

如果獨立調查委員會話你知"無高官需要問責"你係咪要接受呀？

精神病

push

個把咩槍黎?

克警記者會:有市民企圖高處投擲攻擊警員 警員生命受威脅而作出反擊

Shui yin mo yea ho yi do dou now
But ngo dei hor yi back up gou video

818

正想問
成把shotgun咁
條犬情緒好明顯失左控

Lau chu backup lah
Mm sik gau

p牌推!!! 不可麻木 不可習慣!! 必須追究克警漠視守則濫用暴力 dllm

推爆佢
818維園見！

Tui
Yau hoi cheung
Chi 9 lun 7 sin

布袋彈

Mm g ah
Yau mo yau yin gau geh ba da?

屌你老母 推

而家D差佬開槍根本係為左威 玩玩下咁

有冇搞錯

diu nei lo mo sei hut ging! pok guy la

Li gou ngo dou sick say lah
Sei lun yiu d recording gay?

屌你唔好再玩拼音得唔得

Farn dou home jau back up lah
D data slow dou back up mm dou

tui

diu nei mother gor pussy

推啊

痴撚線

仆街

Ja ga
Yau mo link hor yee backup
M sik backup fb d vid arh

pok nei gor guy

好小事姐，成日都係咁

好似真係雷明登黎......

精神病去青山啦仆街

推推

開槍變日常

布袋彈 橡膠彈

當爆眼都可以屈鋼珠 地球上已經無野可以阻止克警推卸責任
不可麻木 不可習慣 一定要追究到底

完全唔唔舉旗 完全唔警告 就去射市民

唔可以變得麻目

目標都無 起到鳩射

818 818

最低武力

scare die me

From Twitter TUI TUI TUI

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

可恥

扔垃圾桶所以開槍？個垃圾桶扔得死你咩？

Tui
8.18 wai yuen kin

M870

KWONG FUK HEUNG GONG

睇得好撚辛苦

其實應該好多人唔知有呢件事

痴鳩線

cls huk king
diu side lei day lo mo ar

Diu ah tuiiii

推啊屌
白卡佬可以做黑警？

818 tui

搭鐵慳錢買物資大法 《全民買特惠票》

on99

黒警連人地噓鳩佢都要開槍

Back up zor lah haha
Yat farn dou home jau back up lah

布袋槍呀

Link on first floor ah

Lek jai

等班平行時空鬼國人民感受下黑警子彈放題

Backup fb cid geh link i mean hahah

SI DOI GAK MING

推爆佢啊！大佬無預警就開槍喇屌

冇人討論係因為個個都集慣左
真係唔好集慣阿

仆街 有隻無面男

推，痴撚線黑警，又想爆人頭

Kin ghost

垃圾桶捲入車底，令popo車不能離開

原來咁有用

又痴線

恐襲
721 元朗（無差別； 打手：鄉黑）
-沒有打手被起訴

805
荃灣（黑衫、街坊； 打手：福建幫）
-有片、有記者「壹傳媒」「香港01」..
-沒有打手被捕

北角 （黑衫； 打手：福建幫）
-有片、有記者
-沒有打手被捕

811
荃灣 @綠楊（黑衫-四名first Aiders； 打手：未知）
-有片;求幫手認人
-沒有人被捕
@二坡坊 - 黑衫+白衫福建幫
-有片、有記者
-沒有打手被捕

814 葵芳（黑衫； 打手：未知）
-暫未有片、相、人證
-沒有打手被捕

Ngo yung iphone screen recording back up gah wor...
Gum suen mm suen back up zor?

今次係布袋彈射花生友
同之前唔同㗎

警狗邊有咁cute

失左控好耐
當發現原來大部份人係反狗
連誠哥都出聲

有冇老豆可以搵到呢個仔仔係邊個

又見到嘢

Tui ah

818 兩點維園

diu shoot lun jor? or just pretend jar?

D hak king ho chi eat zor d sping medicine gum
持槍恐怖分子黎！
已經亂黎開槍射殺市民

粒彈無射中人呀何

黑警係咪cls
屌

有啲似鄭中基

Diu nei ban popo

屌佢老母

劉江華冇人講

千尋

Suen geh ngo lum
thx bro

DLLM馬德鍾黎嘅喂

又開槍、班狗跟本唔當人命係一回事

又用鋼珠彈

布袋

ho chi hai Remington 870
je hai g chin geen dou orange that one

似馬德鐘

diu lei Lou mo

Diu Kui Lo Mo
Hat Se Wui Dai Lun Sai

真係 係現場明明都睇到啲劉江華冇傷到啲警
冇啦啦食春藥咁一落車就係度fer
利申：現場

現場街坊好波 屌走啲黑警
建議大家換裝之後融入街坊群屌
因為我都係咁 仲要好安全 好過黑衫口罩等被捉

要推

馬德鐘？

冇呀

cls diu kui lo mo
c man ng is give nei nei gun

推爆去

Tui
Ngo diu, ho lun pok guy

Actually u can call me sis lol

Shing baan gau chi lun sine sin
Dai dai laek tui keoi lo mo

818見！

已經唔係失控
佢話當我地係曱甴
冇價值嘅生命
你嘅價值就係交稅養佢

Cls

屌睇到好辛苦

屌你老母

Si darn lah sis
Lihkg lun yau nui arh!

Cls tui bao kui

推 估唔到垃圾桶咁大威力

痴撚線
雷明燈 射布袋彈

邊個丟你又見唔到就開槍
仲要對人群開
又無預警
傻撚咗

喺旺角街頭
幾撚多平民啊

屌！佢真係開咗㗎？？有線係報導佢「用槍指嚇」囉

總之係射咗布袋彈出去

唔好慣！！！

Hor lun有刺激狗狗既氣味

屌

無差别反擊?

Chi lun sin huk ging

721

Diu nei lo mei

DAI LUK CHAI lai ga

唔係話開槍會有supervisor 係格離？
係邊？

tui ar diu

tmr

死黑警,屌你老母

拼乜撚野音屌你老母

diu, no Chinese. my power powerful

有埋彈殼，屌佢老母啦向上射

每次都做d過火野 就係想你地麻木同習慣
久而久之社會大眾就會覺得 都無咩所謂姐
絕對唔可以習慣克警開槍
佢地用既都係殺人武器
每一槍都有致命風險 每一槍都要追究到底

香港人818

gum kong ye , di 5 mo tai ng ming ar ma

強烈譴責驚慌使用暴力！

diu la sing

掉落佢個撚頭度

有無射中人?
有無人受傷?

冇

推呀！！

開槍冇舉旗 冇警示
818 維園見 止黑暴 制警亂
五大訴求 缺一不可

ching有潛質做新聞處

Delay no more 721 818

痴L線，依家行行下街中槍死左都唔知咩事

Mai Hai, Ngo Dei Gong Faan Local Wa Yau Meh Man Tai Sin? Po Gau Jung Do Saat Gun Lai La Diu.

818 維園見

打速成碼都冇咁燥

利申速成

push 屌

克警記者會有曬套路 大原則不督灰不割席 只講對著自己有利既論點
基本上佢地講完稿就目的達成 QA時間只係撚班記者

Diu kui dei gor hai

P

YouTube 呢條片9百幾萬人睇 仲有好多外國人誤解
點解無人入去幫香港示威者澄清

痴撚線亂開.....

Lau ming

有冇可能全部黃絲都唔交稅

fced

不能麻木
拒絕忘記
解散警隊！！！

Tui Bao Kui!

haha

推爆佢

Pok gai! Tui bao kui

習慣開槍?

Push
渣槍都唔好好控制自己，路過都比佢射

阿鬼
講番中文啦好麻

仲有機場想扶起個女仔點知被示威者打，同埋示威者跌咗枝竹幫佢放番好入背囊

係咪咁仆街呀!!!

倉頡速成要反向譯翻有難度
用unicode 更加難明

推！！！！

你睇錯係90萬
90萬翻牆支那人差唔多
樓下留言清一式支那人

有冇老豆想搵仔？

Cls!!!

On99 popo塞撚住哂條馬路

818 兩點 維園

咁都要開槍 dllm

真心痴撚線 掉個垃圾桶落黎 點解係會向人群開布袋彈為第一選擇？布袋彈係咁用途？

佢咁開槍，點可能向人身體的最大部份射呀？

冇人理佢佢自己戇鳩鳩咁做乜

pish

開槍後又多幾個同路人

李燦森多啲

tui ar!

tui !

【香港：緊急狀態】ＴＷＩＴＴＥＲ戰線幫拖將條片散開去 ！！！

M870雷明燈

唔撚得喎，鳩射嚟喎

依家示威者醒咗好多
無再中計無落疊無正面衝突

佢地擺明唔憤氣
衝出來結果得個吉
亂咁發泄

痴線

cls。。。

洗唔撚洗啊

屌佢傻鳩

屌屌屌

射撚死咗人咪知

Ming mei tak lor

似鼎爺

Chi lun sin ah

rmmr qbkf BE WATER, ysyq rhai tims yk onf janl mwv hbnd rmvh

痴線, 鋼珠彈嚟架, 同實彈差唔多
而且鬧兩句就發癲
EQ咁差, 唔好揸槍啦

推
要留底呀

Dnlm pk jai!

射錯有高層包庇，冇後果

Tui!!

CLS 推

Dnlm cls

佢發洩佢返屋企打飛機呀！嗰度好多無故市民㗎！黑警真的精神病！

Wtf

Dllm sei hank king

好身手，好波

yat yat dou hai gam gau dou gwaan L chan diu hou cho

hak keng dun tin sau

黑警死全族

Diu

Hui dei really mo faat mo tin gah wor
Chuen bo dou hai bun bun and citizens pass by
Really want to kill hk ppl

其實如果唔係和理非
一舊磚飛埋去就係咁先

推
818 維園見 止黑暴 制警亂
五大訴求 缺一不可

721
811
1. 警方沒有依安全指引直接向示威者頭部水平發射催淚彈/布袋彈/海綿彈等高殺傷力武器
2. 721在有足夠證據下沒有一位施襲者被起訴
3. 警方偽裝成示威者在現代帶領並煽動進行違法行為
4. 濫捕市民
5. 在密閉空間使用催淚彈，毒素不能散去令其他市民有機會吸入體內
6. 警方使用不必要武力
7. 警方執行警權時沒有配戴委任證
8. 警方使用有毒之過期催淚彈
9. 警方包庇黑社會向市民施襲
10. 警方無差別濫捕市民

五大訴求！缺一不可！

818維園見

完全冇撚舉過旗！

屌 掟個垃圾桶姐

洗唔洗咁撚驚啊

比你射嗰啲人會死架

驚告下先得唔得啊

係咪又想顏射人

屌你老母 死黑警

垃圾狗

射中就升職

關二哥，齊天大聖顯靈。

推。818 兩點 維園

ngo diu all popo lo mo
d dog dou cls
shing yat randomly hoi cheon

我p仔超咗出post！拜託

[突發］明天極度危險
小心駛得萬年船，大家入去聽呀！🙏🙏🙏

wtf

屌，又開槍。

無差別攻擊啦
藍絲最鐘意行到前一前睇熱鬧

做乜撚野？ 英雄主義？

真係痴撚線

推。818 兩點 維園

diu kui lo mo hai

車長表情好入肉
最佳睇戲位

推佢上去 咁開法 有冇record?

推 恐怖份子無差別開槍攻擊
818 維園見 止黑暴 制警亂
五大訴求 缺一不可

連邊個掉都唔知 就開左槍先
姐係無差別攻擊啦

Sorry lor~1樓都已經打咗中文㗎啦
推推

發乜撚嘢神經

布袋彈，黑警又想射盲人隻眼！

乜撚野

This is China. jpg

精神病就入青山啦屌

Back up lei d video
Gi hao ching Suen popo

Har wtf

會唔會遲早精神分裂？

屌 要推

dllm

速成要顧埋係邊個number
宜家仲會睇個人用字習慣而調位

死黑警覺得自己好撚型

上面D人有冇事？

唔覺意扣到扳機姐 沒事兒

成個垃圾桶扔落去

個巴士啊叔啤到實

我要真普選

公安黎架

嚇到瀨屎

射上天, 落返黎中到人點撚樣算

佢之後睇錶，記者會問嗰陣唔好答無資料在手呀！

Fai d give me sheung po suen
Ngo ho shg sau d popo pei

Tui
Diu nei lo mo sei huk geng

Tui kui lo mo

po kei 4 hut king

cls

可以唔舉旗就射架咩

個樣真係似公安

Tui bao

重點係個開槍嘅狗覺得自己好l型 嘔心到我尋晚嘅野都想嘔

司機唔知有咩感想？

好耐之前已經係咁
不過唔可以

diu lei lo mei

yau license geh triads

推佢老母

持槍公安恐怖過恐怖分子

屌推

Diu lay Lo mo ar ng sick da chinese?

一直都唔按警例做野
想射就射

baat yat baat tin on mun gin

pok gai ging chaat

之前係唔係淨係催淚彈咩
今次係布袋彈要舉橙旗(好似係)架喎

咩槍黎

823 人鏈

chi lun sin

Yat ding yiu backup sor yau pin
Yau 69 hoi ci

Kong girls jau hai gum da d mars language gah lah
Yau wah mm割蓆

如果佢地咁樣諗真係好痴線,
喂你會支真槍黎喎,
你估水槍丫,得閒就射下

喺鬼佬論壇見過張類似嘅
個司機更悠閒
畀鬼佬笑狗狗笑到上天

da yut ping ji na gau tai m ming

佢哋好明顯係咁

無警告 亂開槍
罔顧一般巿民生命安全
唔可以麻木

818

但係要捉住佢無舉旗呢點
爆眼事件之後佢洗白洗左成個禮拜
你見佢呢個禮拜一直都有舉旗先射催淚彈 雖然無人都射

黑警想殺人

推上熱門

其實都幾好 呢d濕鳩拼音真係得香港人睇得明

咁近射會唔會死人

勁癲

想請問警員，你開槍的時候，知係橋上係邊個dump垃圾桶落街？
如果你知，咁你即係蓄意使用槍械進行報復，咁樣係謀殺！！
如果你唔知，咁即係隨意向民眾開槍，係恐怖襲擊！！

係橋上偷射嗰啲唔係呀？
不過個時離開緊 後尾先知開咗槍

不可麻木

推到佢仆街 真係on9
其實依家佢哋犯法當食生菜

都話係鉛彈唔係布袋彈又幫差佬減威力

Chi Lun Sin ga wor e + mo wong fat?

popo話驅散集結人士
但係見段片開頭，似係班popo阻塞交通多d wo
成條路d車比popo車擋住，冇得走

pok kui gor guy

借位

［超緊急］818大遊行 幾時死線？

上禮拜爆完人眼咁快又射布袋彈 係咪癡撚咗線

推la文宣

wtf fuck popo

神經病狗…

個度reli啲on99市民仲多過示威者 好多示威者都散咗啦
擺明仲恐怖過恐怖襲擊
仲要特登落車開槍

721 811恐襲

ov2jo3ol2of37b os 1gd1bh 8mn5Dhi7gd1bh 8rr9mn5au3wn1jl3ht5mm7fb4

睇L住佢開 完全冇警告冇舉旗 屌你老母以為自己打緊機呀

On9完未

「Join us or Burn with us」
「對抗暴政，否則攬炒」

Up乜撚野呀

公安樣⋯

Mo lun yeah ha. Gum dor Lo Yan do shek

咁如果中頭真係有機會死嘅

都唔知有無瞄就射咗

Chi lun sin gong si!
Sik lun cho yeuk ah ?!
Tui~

係咪又武警 頭盔後面有紅色

布袋彈呀

起底文宣！

你開個post,貼個link,留個言解釋返成件事,然後係post講返邊個comment,叫睇post既人都入去like返果個comment,dislike返個video?

事發前兩日有警察扮示威者捉人,所以係和平集會捉到有鬼,大家都好嬲又好驚,要強調果個鬼係大陸公安.情況就好似返到屋企捉到奸夫同老婆搞緊咁,因為深愛老婆,無辦法歡送奸夫離開,希望大家體諒.
擾攘左好耐,警察突然出動捉示威者.大家都爭相走避,被捉既大多和平示威者,因為佢地大都無戴口罩,而且都好合作.
其中一位女示威者因眼部不適而沒有及時退避而被警察推撞倒地.其他示威者害怕該女示威者被捉所以反擊.該警察拔槍並開了最少一槍.所幸的是該槍內並沒有實彈,所以沒有人受傷.

嘩屌你老母咁都得

中左車頂，佢仲衝過去開槍
擺明係鳩黎

cls sei hak ging ! Pok guy ham ka chan

cls, 鄉黑又唔見咁勇武

【818 - 沙田友入】2:00第一城追擊TVB，2:30出發去維園

做乜撚野

tui bao kui lo mo chau hi

818維園

721 811

無人中槍?點會咁?眼界咁差咩?向上成堆人應該是但一個中左???

推！

818維園2點見 不見不散

鄉黑又唔見咁勇武

on 9

無其他人見到？

Pusb dllm

鋼珠槍

DNLM

Twitter戰線係咪有人搞

你受到生命威脅開槍都話
對住部垃圾警車掟野就開槍
睇黎開槍已經係日常
警告舉旗咩都唔洗

推 下面post 唔知真定假
陳雲同明居正都提過依個劇本
大家可唔可以集思廣益
諗下點樣避免
利申： 8.18 照出

【十萬火急突發!!】逾千武警湧港假扮示威者，目的要燒死大量警察，為鎭壓香港找一個藉口！

開槍暴徒

司機：jm9

好心無好報！屌你老味死黑警，人地掉返間屋比你方便你返屋企，你地居然開槍，九唔搭八

Dllm 追究到死

連登仔：旺角仲唔走正死蠢。

亂開槍唔講、集會自由唔講，淨係屌人唔識快閃。

推佢老母閪

有開到咩？

Push!!!!留咗言咋 差你地！！
佢比人推到熱門第一名啦！

佢鍾意開就開

推呀，唔好習慣

黑警=法律

連登明顯比人帶緊風向

黑警死全家
推上熱門
聽日全部同我出黎

隔籬post有講係布袋彈

下？

痴撚線黑警屌你老母

TUI!!!!!

tui ah
tui dou ting yat yau one million ppl

係Twitter 推緊post冇留意
幫推

都弱智
打機/ war zone咩
下至上射射橋底鋼根呀？

謀殺香港市民

香港人唔好習以為常

獨立調查委員會

屌你班死黑警

這是蓄意謀殺，不可麻木，狗用武力有指引，無跟就要受刑責。

推佢老母 818

屌那星頭先路過好彩係凸個頭出去

黑警死全家

Diu kui gor hai at

黑警們，恭喜你們，罪人形像已深入民心，好好想想如何在這城市活下去！

根本無一槍應該開，不可麻木。

嘩屌，仆你個街黑警

dllm
lok dei yuk la

chun heung kong yan ying gui ho lun yung yi read!

推爆呀film

推。

大家明唔明白 818 星期日維園集會要full gear上陣點解 ？

作用就係好似 警察開記者會咁， 啲記者全部full gear上陣。

這就是表態，反映警察會對合法集會或普通平民射催淚彈， 用棍打， 射胡椒球。

所以大家聽日全部要 full gear上陣, 和理非都要。

豬嘴（口罩）, 長遮， 泳鏡， 有頭盔既就帶埋。

好多本地傳媒同外國傳媒影住架， 效果非同小可。

大家明唔明白 ？

冇警示就開槍

每一次開槍 都唔係小事 屌佢老母

同催淚彈一樣，麻木晒
818 818 818

Diu kui Lo mo

死黑警

屌佢老母 又開槍
啲黑狗要去上下啲EQ課程訓練下先得

好型

Diu d sei hak keng

Pushhhmen suen jo yea!!!!!!

Pish

有片
Erin Hale
@erinhale
Sorry for orientation but you can definitely see police firing at people on an overpass - what im not sure

diu kui lao mu, cls

721
85
811

PUBG咩係咁轉圈

我都覺

推啊dklm

佢係咪覺得自己好型咁擺哂pose
等記者圍住佢影相

堆

屌你射班平時行空既人，真係唔怕再connect多啲人

開左一槍

818 和理非 着黑衫 帶gear 保護自己 砂布封右眼
完左遊行入機場

入嚟拎大量長輩圖

————————— 七大訴求 —————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、要求永不落實「社會信用評分系統」七、要求移除全港「多功能智慧燈柱」

721 811 818 tui

Ai jun jai jun hai chi lun jor sin

818818818818818818

CLS

721 811 818

人渣

short ga

Dai 6 son face

嗰陣我係個橋上面，街坊look咁諗住唔洗走咁快，所以同其他普通市民一齊屌鳩經過啲黑警
跟住望到橋另一面有人扔冰，
幾秒後扔埋垃圾桶落街，個黑警就向上開槍
開頭唔知佢射咩，見無煙，啲人都開始走去moko。
走走下有人指住個戴口罩男人大叫，話係佢扔，個男人都有少少狗樣，圍多兩圍突然跑得勁快走甩左
懷疑係有鬼引啲狗開槍射普通市民

Diu kui lo mo sei ging huen, tong nei lo por 3p ah

818 維園見!

同上次果粒咁唔同嘅

yi gor yiu tui bao ahhhh

其實佢睇清楚目標未
一下向上揚第二秒已經開左槍

澳門咪有個乜乜哥試過囉，打中電單車司機。

Diu sai sor yau hark ging chuen ga

屌你老母又開槍
推
Btw 818 2點 維園見

推

不要說「勇武」「和理非」
試著說「手足」

Dklm cls popo

CLS 鬧市開槍

有冇咁撚驚劉江華啊？！
掉個劉江華落來你就嚇到要開槍
HK POPO 世界級廢！

咩彈？

屌佢老尾

雷明登散彈槍

黑警！！天橋上市民來的！！

谷埋谷埋咪周圍射囉，狗嚟㗎

CLS

818 Wai Yuen Gin!

天橋上面有欄杆遮擋視線，即係佢瞄準嘅只會係上半身甚至頭部

[ 眾籌 ] 本地文宣 : 多媒體廣告

屌就嚟布袋彈都變日常

gao lun chor!!!!

一走埋去即刻開
警告都唔使屌你老母
唔知仲以為BB彈槍

818 wai yuen gin

推爆佢
唔可以俾自己習慣黑警濫暴

818 係 和理優 ，和理優 只識9行企
勇武休息
其他行為 入25 警數
警 有乜事 入 國安 數

等9月美國人權法

我想知有無人中槍呀....

中左都唔會認係佢射

Tui bao kui ah!

呢班畜生真係瘋狗症

推呀

818維園見

唔好慣左有人開槍阿各位

仆街黑警

btw唔好再打拼音
老實講平時見到都燥底
我條女都俾我屌到唔敢再打

Diu

Diu lee lo mo

Barn dog reli cls
Mm tui mm hai yan

丟垃圾桶就開槍

屌佢老母721 就掉頭走

個post好多三毛用拼音
black list guideline

開左布袋彈，99％瞄頭，好彩打唔中手足，食屎啦黑警

借用分享

cls 721 811

癡撚線 掟垃圾桶就開槍

Tui ah diu

818 Wai Yuen gin!

趺個垃圾桶都可以開槍，其實班差佬係咪豆腐黎？

喂如果係下次唔嗌黑善囉
我改嗌豆腐 你講就得
香港豆腐。

真係
屌可能佢地之間會傾
你唔係無開槍下話

五大訴求缺一不可
不分化不割席不篤灰

禁港紙禁美金

817紅土
818維園

文宣連儂牆放映會傳單

文宣最重要

811 黑警惡行必須煲大
警黑合作，嘔打市民、記者
射爆女子眼球，造成失明、毀容
假扮示威者造成犯法行為及非法拘捕
無差別於地鐵站內發射催淚彈及近距離向示威者開槍

派傳單，放映會，連儂牆缺一不可
民意由始至終都係我哋最大後盾

721元朗恐襲
警黑合作
無人落charge
無警停職

政府保皇黨黑警黑社會合作

無忘721
記者請日日問

罷定唔罷
【真係攬炒咩】升級大三罷，九月百萬炒

Cls
818

射中人睇佢點拆

黑社會！

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

Nei ng ming?

咁都無200000個簽名？

Diu 旺角勁多行人，痴線

推
聽日維園見

痴左線！
天橋上好多人食花生睇野
唔知有無射中人tim
係鬧市咁樣開槍
差佬的暴力又升級了，
啱啱換左兩個強硬派

仲嫌之前唔夠強硬

真心癡線

有D簡單既就明 NGO就唔明

以為自己好撚型
你只係有槍既黑社會
旺角通街拎槍唔洗交代下？

依個角度實係射頭啦 仲有得駁

又鳩射

Ng shek tai jou hok tai la. P Pai jai

on9 旺角幾多人啊

黑警 冚家剷

Sure 係布袋彈？

如果係我真係屌佢老母

有人影到彈殼

唔係去捉人，仲即刻開槍

假設性問題克警唔會答

癲狗揸槍真係好撚危險

狗撚槍

攞支針插頭都會死
屌 慣哂佢地失控
真係好可悲
香港玩撚猿

記錄呢隻犬，有機會係幾次射人頭嗰個

希望香港人唔可以習慣

癲狗

香港警察已經以射殺市民為樂

推上國際

今日一定要入左去維園先，唔好中途加入隊頭

無論對計人數，定係隊尾離開維園既時間都好有幫助

612 721 811

咁撚樣都得 推上reddit

推返 唔好俾一日和理非成功蓋過左

仲以為零拘捕，零開槍甘克制甘奇怪。如來有開槍

開槍好似開汽水飲一樣，乜警告都唔使